自以為潮流撚入一入黎 （認真post）

留低你地覺得型既外國品牌

是咁的 遲d小弟就去SF and LA

但係唔知邊度買衫shopping好

所以想睇下有無高手推薦下

品牌又好 地址又好 求救 最好SF

New York 有Noah,
cdg design
Sf 睇下oliver people Sunglasses

Nike lab

留名等睇𠴱班自以為潮流撚入黎老點廿四。

其實識著衫咩品牌都得啦
係個區自己行下襯下好過

philipp plien
vetement

fear of god

424

鍾意潮野可以去Melrose,Fairfax同Barneys
基本上已經乜都有

本身入嚟係想睇樓豬屌人

Noah 我知
oliver people sunglasses 係咩
賣黑超?

vetement好似淨係對襪
philipp plien係咩

ok la
想要d無咩人知 但係外國好hit既
唔想做公廁

好似offwhite assc yeezy呢d就唔好玩我啦

睇你個名都知好似有d料到

信你 我遲下去搵下

賣眼鏡的

主要係mix and match , 無話全身都係一個brand . 同要睇返你身型同相比what image 比人睇到

Off white

Vetement??? On9?

咩牌子黎架？ 假野？

Visvim hysteric glamour

其實大部分噏得出 出名既brand香港都有得買 點解要老遠走去美國買

Super me

Chrome heart
La 果間店D衫好齊